黨鐵問題想問問巴打絲打

我今日經過銅鑼灣，見到黨鐵封咗出口，拉埋鐵閘，通常應該係咪個站會俾popo既防暴速龍佔據住作部署？

如果用外面既鎖頭鎖住個鐵閘可唔可以延遲佢地衝出黎既時間而令手足有多咗時間做準備

利申，這是小弟第一個連登post，覺得戇鳩既就由佢沉底，thanks.

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)